{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 배롱나무독채스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加が行われる場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での魚や肉などの焼き方は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューがあり、ガスの使用は2万ウォンで、追加予約はお一人様5000ウォンです。 雨天の場合、バーベキューは不可能であり、ロフトの一軒家の客室はご利用いただけます。 IPTVとWi-Fiは客室内で利用でき、禁煙客室です。 売店またはコンビニは徒歩4分の距離にあり、スーパーは車で3分の距離にあります。 駐車は宿内の1部屋あたり1台まで可能です。 周辺の観光地としては西帰浦市内とオルレ市場が車で7分の距離にあり、ワールドカップ競技場は車で5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、ペンションに連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの焼き方は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューがあり、ガスの使用は2万ウォンで、追加予約はお一人様5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雨天時、バーベキューはできますか？",
            "answer": "雨天の場合、バーベキューは不可能であり、ロフトの一軒家の客室はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内でテレビやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは客室内で利用でき、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "売店またはコンビニは徒歩4分の距離にあり、スーパーは車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は宿内の1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては西帰浦市内とオルレ市場が車で7分の距離にあり、ワールドカップ競技場は車で5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 855
    }
}